[Switch 版］Football manager 2020 touch

有冇人知香港邊到買到？
香港Eshop無，去game 鋪問又無。
美國eshop依家唔接受信用卡，連想Amazon 買Eshop 增值卡都無貨
想打機都咁難咩